黑警金鐘擺路障

金鐘有路障查車